曼迷建議蘇帥辭職

保住100% win rate

即係你想下場輸？

假曼先想曼輸